罕見病男怕活不到《復仇者聯盟4》上映 迪士尼讓他先看

〔即時新聞／綜合報導〕澳洲一名罹患罕見疾病的33歲男子亞歷山大（Alexander），本身是個忠實的漫威迷，對於任何有關漫威的電影他幾乎都不會錯過。但身體狀況越來越差的亞歷山大，擔心自己撐不到今年4月才上映的《復仇者聯盟4》（Avengers：Endgame），上網抒發自己的心情，許願可以提早看到電影。終於，在熱心網友的幫忙下，迪士尼日前聯繫上亞歷山大，答應讓亞歷山大成為全球第一個看到《復仇者聯盟4》的人！

亞歷山大在網路論壇上許願可以在離開以前，看到復仇者聯盟4。（圖擷取自Reddit）

綜合外媒報導，預計在今年4月26日上映的《復仇者聯盟4》，劇情發展讓不少漫威迷期待。然而，罹患罕病「范可尼氏貧血」（Fanconi Anemia），更因為此病連帶引發肝癌、口腔癌，甚至骨髓開始衰竭的亞歷山大，擔心自己恐怕等不到電影上映的那天，和全球漫威迷同樣期待《復仇者聯盟4》的亞歷山大，在本月6日，透過帳號@alexander_q在論壇「Reddit」上發文陳述自己的病情，還哀傷表示自己可能4月前就迎接自己的「Endgame」，希望可以在走之前看到這部電影。

不少網友看了以後，馬上開始轉推分享該文，貼上標籤「#Avengers4Alexander」（復仇者，為了亞歷山大）的貼文被轉載到各大社群，還有好心人為亞歷山大設計海報、拍攝影片，為了讓漫威官方看到這個消息。

終於，迪士尼給出了回應，主動聯繫了亞歷山大討論要如何實現他的願望，而亞歷山大很可能成為全世界第一位先看到《復仇者聯盟4》的影迷！亞歷山大將這個消息分享到自己的推特上，網友也紛紛為其感到開心。

另外，還有網友希望透過捐款幫助亞歷山大，但亞歷山大婉拒掉了，表示與其捐款給他，不如將錢捐給「范可尼氏貧血研究基金會」（Fanconi Anemia Research Fund），讓更多人認識這個疾病，去幫助更多需要幫助的人。

又食人血曼頭

敵屎你成日吹呢d新聞出黎

我都就死 可唔可以俾我屌Scarlet witch

有咩慘過睇完但唔可以劇透

我戶口得翻幾千蚊，算唔算絕症，係咪可以申請早啲睇

樓上啲人

佢係第二個知道Dr Strange睇到咩既大眾

你試下上reddit問, 可能得
個鬼妹當俾針拮

證明西方人同華人既差別

之前有個fans又係就走 想睇埋《復3》
迪士尼又係提早畀佢睇
睇完《復3》先知下集先打得贏 但自知冇機會睇到《復4》嘅時候
我諗落都幾灰

正式上畫果陣仲未死又點計先

華人始終都係賤種

唔係吹架 下個到你

成家睇完3之後叫哂屋企人出去 用口講左Endgame劇情俾佢聽 算係咁啦

社會風氣影響到大家反應

其實幾可悲

應該睇完之後死得仲快

好過冇

係咪我太廢 次次睇親呢d都好sad 真係唔明點解仲有d假膠可以留言講埋d on9野

連登仔係咁㗎喇

另外，還有網友希望透過捐款幫助亞歷山大，但亞歷山大婉拒掉了，表示與其捐款給他，不如將錢捐給「范可尼氏貧血研究基金會」（Fanconi Anemia Research Fund），讓更多人認識這個疾病，去幫助更多需要幫助的人。

最後哩段先係中西差異精髓

直接skip左經期大媽

未睇復仇者四你點可以死！所以我一定唔會自殺！

點知今集嘅結局係叫你期待第五集

比個希望佢
活夠120歲

遲d會唔會有人話我仲有幾十年就死 可唔可以俾我睇左獵人個結局先

符合左膠博愛光環的例子

屌又大貪心，幫你用手或者佢地考慮，反正公廁

都死啦

真係好垃圾

弱智 鐘意得睇avengers肯撚定個腦有病
生腦cancer死左佢算吧啦

之前有個係咁

佢意思係咪其實想過咗四月先死？

睇完會死

DC

弱智 係都睇我地DC啦屌你老未落地獄啦

睇翻你個名 發覺你真係弱智

呢個先慘

好悶呀又係咁

日日都有人死架啦屌

有得早過幾億人睇復仇4
短幾年命你制唔制先?

咁你地明點解james gunn被炒啦...
道德正確大過一切

睇完復3無咁一半人即刻激到病發死鳩埋

仲有我套新eva劇場版
聽講仲唔會4集完

睇完跟住放上網劇透

淨係兩頁已經可以睇到兒登有幾咁垃圾
無同情心同理心人性為儌
比起當年有網上青山之稱的高登仲要垃圾得多

唔好拉華人落水啦
講賤呢方面香港遠勝支那
支那只係cheap 香港係賤

睇完了無忘掛
即死

你估人好似你咁垃圾咩 淨係諗到呢d野

你方你唔會咩, 講到自己好清高

比佢睇埋avengers 4片尾既彩蛋

睇漫畫算啦

我就係無 你唔撚gur?
你自己垃圾就咪當全世界都係啦賤種

我早死過你可否比我屌先？

令我諗起hunter

嘩屌你老母鬧香港人嗰句難聽過鬧蚑那蝗?
踩港撚

唔係點表現自己理性思考同眾人皆醉xxx

你將會得到長生不老

我淨係想睇 獵人 烙印 結局
即刻爛尾 唔該

比佢睇復仇者聯盟4好喇，唔好比佢睇經期隊長

你班廢柴居然喺到酸個絕症病人，香港人真係好垃圾

so dark, u sure u are not from the dc universe?

大家自己睇下
cancer 唔係講笑

雖然難聽，但講緊事實

比佢睇埋5

迪士尼出名做得多陰質野bor ching

on99 拎黎做宣傳咋 幾條連登仔扮撚晒仁義道德燒埋華人到 唔知邊個扮理智扮獨醒呢

俾錢佢都改變唔到咩
不如俾錢個基金會，幫d同樣既人好過

忍不住結果激死

套套都用呢招

屌完要我死都肯

有冇俾埋captain marvel 俾佢睇先？

Hurter fans可以一試

一定要中出先計

一齊變灰

遲下係咪所有迪士尼戲要整個Cancer病人優先場

你唔識打字？

魚蛋論

SW難D, 送Okoye俾你屌住先

呢到入面揀啦

我可以支持香港獨立同時覺得香港人係低質
要用文字獄唔俾自己人講自己人、講求族群和諧呢啲係支那特質
想攞優越感都要做到成績人睇先得架

而亞歷山大很可能成為全世界第一位先看到《復仇者聯盟4》的影迷！
係影迷姐

年經

要睇埋 captain marvel 先

俾佢演出其他漫威作品興祝

呢單性質完全唔同

🤔會唔會係假？到時上映係第個版本

咁有無得睇埋captain marvel
唔睇埋 咪唔知cm點黎

黑豹妹

可能睇到一半就看不下去,,,

Marvel真係好偉大

大愛

做幕後都幾爽
套戲睇到厭
剪片果d人

大愛不如做愛

笑到我

點確保唔會透劇？

呢個post淨係睇頭幾個回覆都已經覺得痴撚線
到底兒登可以垃圾到咩地步要走去屌個絕症病人黎換取自己快樂

如果仲有續集咁點算？

敵視你

信任

Dead man tell no tales

至少睇依個post d cm
好多連登同支那一鳩樣

如果條友係垃圾連登仔
分分鐘死之前都會劇透玩鳩你一獲lo

我都好同情個男仔
但有人同情我嗎

多數睇完就會死
之前都有一單

想睇hunter結局多d

其實俾返少少同理心啦，俾大家揀你寧願好似佢咁而家有得早睇先，但係就快死，定寧願平平安安咁等多幾個月先慢慢享受啊,你慌而家可以早睇幾個月好enjoy咩，大吉利是講句，佢睇完嗰日即刻走咗呢啲嘢講唔埋㗎喎
不過，得罪講句都為呢為病人戥佢開心嘅，起碼死之前都叫做還到下心願，Marvel又做到形象工程

逢親marvel 大片臨上前幾個月總會有D類似既新聞
個Twitter 仲要今年一月先開

佢就係想引起marvel注意
你做緊化療有心情玩twitter個d野

敵屎你最叻吹到自己d戲連絕症都要睇

你有咩藉得人同情？

成個POST最撚垃圾就係你呢個COMMENT
用下腦思考下先講出口啦

兒登不嬲垃圾 同以前5P差唔多

「佢地係咩？
連登仔！
我地最缺乏咩野？
人性！」

因為唔係支那人

支那人會扮生癌再偷錄

上年張敬軒有嗰好候生嘅歌迷cancer末期
佢都成日去探佢 仲一齊幫佢錄咗首時光機
喺紅館度合唱 完成咗個歌迷嘅心願
雖然marvel同軒仔嘅level冇得比
但其實香港人都可以做到呢種有愛心嘅事
頭幾個散播負能量嘅on9真係好仆街

就係迪士尼安排聽晚早啲有得睇
但今晚已經頂唔順